﻿Andmebaasi tabelite ja kirjete loomiseks on skript 'App_Data\Create Loomad.sql'.
ConnectionString tuleks seadistada vastavalt kohalikule infrastruktuurile.

Solution -> Build peaks tõmbama kõik vajalikud NuGet paketid.